[集思廣益] 其實7093只係P100放入個盒，DIY個盒俾2091用有冇得諗?

我諗2091好多人有存貨，但礙於消毒問題都唔知用唔用好

有冇巴打可以整個3d model包實個2091，之後我地自己出去print？

btw 7093果隻後面入氣唔知係咩結構，係咪正路要咁樣後入氣設計先防到濕氣/飛沬沾污舊綿?

【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

#874

諗緊如果咁樣係有效，咁7093點解要特登設計到要後面入氣？

7093好似壽命長啲 因為佢摺起曬啲過濾材質係入面
由後入氣應該係設計問題？

留名等睇點樣可以用耐啲個2091

洗手，除filter，入落密實袋，再洗手，穩啲戴即棄手套戴/除filter 點睇

可以防止燒焊時有嘅火花彈入

話都有病毒喺表面停留
消唔到毒 =重用唔到

嵐斯天使，8964，xyz 賣假豬咀 ! 唔入黎我要你身敗名裂 !!!!!!!!!!!

如果你一定要3D print既

[3D print] 防肺炎用豬咀配件 3200+P100 filter

睇置頂

或者簡單D咪 #2咁做

無記錯2091嗰啲係靜電濾網
7093係hepa?

7093係hepa